[MHW] 斬擊斧討論區

一陣交流下配裝心得同武器連招

先拋磚引玉

支持

LM

蒼火混滅盡龍個套點樣？

蒼火頭
火身
其餘3件滅盡龍

+攻擊護具 上攻7lv

基本上要有強化持續

lm

騎上條龍到係咁射 型到
雖然唔實用

效率來講劍mode小解雖然好d

但大解插住來爆真心太爽，欲罷不能

你先唔實用
呢招係今集嘅斬擊斧buff

有時隻招走來走去唔大解有時打唔中

成把野隊落去

斬擊斧今集係J呢下

用緊土砂劍斧有得麻卑

我講下我把斧嘅升級路程先
首先用一開始個把鐵斧 有得升就升 因為要黎合juno斧
之後合飛雷電龍斧 捱到juno斧之後合咩就合咩
掂晒之後可以追冥燈龍斧 唯一一把有白斬 打歷戰電馬專用

今集仲係咪變劍鳩斬?

某程度上黎講 係

打又得防又得

Lm終於有同路人

我都覺得斬斧少人玩 其實幾型

不過我覺得佢選擇太少

我把大豺劍由頭打到依加，其他劍一係要屬解，一佳負會心唔想用，一係唔岩屬。

用大豺劍，打咩都啱打

Yes

我覺得大解DPS低 又大硬直
基本而家越打越少用大解

我個時係用駭骨斧 又易整又高攻

我覺得斬斧唔似雙刀斬到咁多下
所以屬攻唔太重要 基本高攻緊要D

好慘 連個中文網都未update斬斧既派生樹

體力增強...

個精護點嚟？

打啲廢野都得既，打古龍係佢身邊留多一秒都係咁先，就算比你插到係佢到，都好易比佢打返落黎，所以都係攞佢個高輸出個buff算

加護石

同你差唔多，但頭用風漂加精護

想轉龍王眼

幾時變劍斬？
成日唔知幾時邊好
同埋要插到騎上去係要劍氣滿？試過滿左都騎唔到

仲用緊麻痹斧

有冇出技表？
成日都係亂chok出招，唔夠效率

斬斧其實幾個重點

想偷刀可以一下 口 之後X

但係主要輸出都係直接 R2 用劍mode打

想保險啲（例如打古龍）既，咪用 ▽ ，硬正相對低

用O最好等條停左個陣用，睇情況唔好亂禁，因為佢禁一下=斬2刀，禁多下硬直超大

same 完全唔知整邊把好

其實下下用劍打都得，不過記得睇住條劍氣
想騎住爆氣要劍氣滿，唔得既話一係你個高輸出冇左，一係插唔中

仲有招唔好亂接

斬斧一接錯招硬直就好大，例如O > R2 佢唔打曬啲動作你冇得郁

仲有啲可以位移既招，劍狀態，斬緊個時，L3拉後+R2 可以有個回避斬

太刀畢業之後迷上咗斬斧，大解斷尾一流

高輸出姐係巴刀變左色？
閃下閃下咁？

要紅劍

留名
暫時打到主線Juno 返緊屋企清埋兩個鬥技場就Juno

屈變形斬高傷好多

升駭骨先啦 夠高攻

習慣三角加r2
跟住再變返
出錯既話 硬直打到傻

我習慣第一下直接r2 之後2下三角 2下圓 之後爆屬岩岩好夠

如果有危險就三角完之後唔禁圓直接後r2變斧x走

習慣同隊友打 斧唔好出到向上斬(第3下三角或者3角加圓形)
因為會打飛隊友 除非係突登想幫佢出跳斬combo

點睇，唔係好識砌

純粹覺得一開始R2個下有d硬直
第一下三角 如果佢突然用技 可以即走

想問杜賓甲係打咩出架
好似仲未有

睇呢度

頭手腰屍套
其他滅盡

整武器應該整強屬性瓶定係強擊瓶？
我見樓上有人係整有龍名個d武，例如滅盡斧咁

同
同太刀同一套

斧手留名

你地會唔會上紅盾>紅劍

會唔會刻意追求套裝效果？

同埋超會心好唔好用

大家係咪搞亂咗斬擊斧同充能斧?

好

本來諗住 斬擊斧(劍斧)討論區

其實斬擊斧對比其他武器例如太刀大劍 係唔係算偏低攻？ 我見好多人都咁講

點同大劍比呀..

Lv1就夠？

整左把泥岩龍
藍斬短到痴線
但係水屬得呢把

型係幾型，不過很多招式都唔可以移動，要好有經驗先玩得好

劍斧最仆街係，啲招唔可以禁到底，學上面話齋，口 既第3下係上斬，硬直又大，又易打走自己人

O 既第三下又係，硬直大到仆街

留名

斬斧應該出咩技

我試過插落火龍頭到
儲到一半
火龍噴火球
我係個頭都燒死咗

我睇龍 唔係條條龍都插得頭
爆搥佢一定會打你落黎、爆燐都係
我未成功過爆頭

⼀

巴打comment下啦
玩開太刀 發覺今集斬斧太好玩

斬擊斧機制概述＆招式教學

打到上去屬解唔抵玩，玩熟左條bar, R2 劍斧不斷轉都幾高輸出，特別係斧O->R2 勁大力又易爆野

好似無乜邊把斬斧會心高？啱啱入上位淨係見到火龍(好似係)有10%，攞緊土砂龍把麻痺想轉又唔知轉咩好，玩隻game玩到有選擇困難症

大解輸出樓本低過就咁片
原本第一次BETA個大解冇視肉質
而家得淡笑 最多係高出力就完先用

土砂龍幾好用 大解一下隻怪就好易麻

睇過條片角龍斧好似好堅，砌埋無屬珠同匠白斬
有無巴打用緊比較下滅盡把斬斧

盡量整高

想知劍斧點solo juno
成日被佢fing尾fing暈低拍死，

斬斧應該要集中?

同埋斧變型斬先係最高攻

技術問題 打多幾次啦

集中yes
係 圓形扣耐力個下無限打之後r2變形好高傷

第一把玩JUNO斬斧好唔好

Gogogo

角龍斧定JUNO斬斧好用d

打古龍用juno斧
角龍要用焦屬珠

我尋晚solo juno 主線，1車Win
回避優先，記住juno 點打人，好多空間比劍斧打
仲要記住帶炸桶 ，ZZZ時用

留名
仲以為無乜人玩劍斧添

用緊黑角斬斧 配
5耳塞 4匠 3攻擊護石
珠仔插1攻擊 其他達人珠
但差咪無擊珠先發揮到黑角斧既能力

正確

係game入面真係少見

多餘？

Solo Juno 大約 15 分鐘 8 下超解完場

你去錯post

斬斧好好玩
芒亨3開始由大劍太刀轉玩輕弩玩左幾集
今集改到一把弩得一種有用既速射 冇晒攻力廢到爆
BETA個陣續樣試睇下轉玩咩最後兩種斧頭揀斬斧
依家用炎王斬斧加弱點特效&達人&爆破属性強化&體力滿加會心同化合衫
鋼龍為例睇準時機一野劍MODE劈落頭扣200幾劈到騎埋上頭大解
如果中晒頭同大解唔比佢整返落黎一SET最少扣800以上好爽

新手想問一下依加hr12岩岩上位用緊骨槌龍裝玩斬撃斧 覺得啲血唔太夠攻擊又唔高 想問整咩裝可以容易啲上去

咩斧

下位一直用緊土砂劍斧 岩岩升上位 應該整邊把好？
Google 過網上大部分資訊都係大刀同太刀為主

用緊土沙龍斧3 LV

用住飛雷龍先 之後轉juno

夠做啦 打多d 熟習時機 慢慢就ok了

想問黑角龍果把係咪勁野

邊把D聲係"磁~磁~磁~"聲?
整左幾把都唔係果隻聲

有無屬珠就係

好抽象

咁用咩裝好啲呢？

我
鋼龍身手腳
熔岩頭
黑角頭
回距回性 集中 收刀流
爆磷武
有冇咩問題

如果覺得唔夠大力 斬斧應該配弱特3

岩岩上上位熔山龍裝頂住先
之後juno裝再夾我1樓post個套

呢度唔係充能斧咩

你真心定假膠

用左幾日鋼龍混裝
感覺個回性完全係多餘
本身碌唔開既大叫,比你插到回性+2都係碌唔開
依家諗緊好唔好keep住個回距,但攻擊技少d
定轉全攻型
同埋計哂全部野既話一定係黑角斬斧+無屬珠最勁,有埋剛刃就最好

拋下磚先

站樁型(但對珠既要求好高):
龍王隻眼
鋼龍B
滅盡A
滅盡B
災禍B
渾身護石
攻1,體力2,弱特1,剛刃1,無擊1

回避型:
黑角A
鋼龍A
鋼龍A
熔岩魚B
鋼龍A
自選護石
出回性2,回距2,風壓完全無效,匠4,集中3,納刀2
頭同腰可以自己換其他野

終於有人開 lm
乜原來防具用蒼火？ 我成身滅盡添
但未刷到頭

Btw武器用緊juno 火龍
想要埋麒麟裝 但打左5次都死撚哂

你個回避型正喎
其他今集個回性係咪要上到lv5先係以前既回性2?
如果係我會加個回性護石推高啲

今集回性2感覺上同以前回性1差唔多
應該要上到4~5先會有明顯分別
反而回距2實用好多

btw
黑角A頭係出集中2
熔岩魚B腰係出納刀2
呢兩件可以換其他野,另外鋼龍A我記得某D位可以唔要個回性換做B裝

納刀 2 同納刀1 分別明唔明顯

如果你已經HR50左有能力整到3級護石
其實可以靠護石直出渾身3之類
咁個頭就可以轉用弱特2,條腰再自己揀其他野,火力會高少少

個人感覺集中1同3個分別在於收刀之後回氣既速度真係快左好多
斬落反而冇咩分別

納刀1,2其實都係冇咩分別
最主要係因為個納刀2係靠條腰直出 所以冇得揀1

有無擊珠就好喇 打極都唔出

其實我都係9up,我都仲未有

日本仔 黑角斬斧+無擊珠 示範

2'35 滅燼龍

呢個人出左條新片喇
2分鐘完場

係喎

點解可以斬到起唔翻身

我都係因為咁重新愛上斬斧

尋晚都solo左 佢瞓覺炸左佢老母兩鑊完場

著體力衣亂fing唔理，fing到爆bar，再騎龍大解

谷9隊友飛斬加騎乘值

我自己裝有飛燕

比曬圖都搞錯，班新手真係唔好玩啦

唔係講笑 下次開post要咁叫
斬擊斧(劍斧/冇盾個把)討論區

2分鐘 打完個杯麵都未淥完

佢話自己有D失望 跛腳個時中唔到頭
又keep唔到隻野係個達人煙筒範圍內 所以做唔到兩分鐘內

屌勁撚到
打下位都冇佢打到咁勁咁爽

用開滅盡斧 轉咗做角龍斧之後感覺斬龍果陣冇咁爽 感覺鈍咗 有冇得救

我明
把野冇左屬性個特效好似斬空氣咁
唯有後面客製把野推高個會心令每下都有紅十字

佢連招好流暢 打既位好準

係咪刷歷古出果d石 啱啱先上hr50

係

今集無血出無咁爽 當年雙刀亂舞個出血真係好撚正

我加油

慢慢玩啦

終於有知音
斬斧大解真係好撚正

係咪大po留過言?
我跟你個套
鋼龍裝

麒麟斬擊斧 可以點配裝

講真 越出越少大解

廢廢地..

斬斧使唔使搵方法玩高耳?
大解緊被人叫返落黎，好唔過癮

所以而家好少大解 效率低過劍係咁斬

都係大post睇完合緊鋼龍裝
未打到寶玉
係條腰未諗到配乜 爆鄰好唔好

以前係太刀撚，MH3之後一直玩斬斧
幫隻龍生BB

冇左斧mode第一刀下斬果下，連線一場打飛好多人

法國好多斬斧巴打都係太刀轉會

所以我會直接r2起手先

就咁斧mode打真係好慢
多數都係三角三角圓係咁loop

但大解好型wor

我通常 一下三角 跟住係咁禁圓形

我之前用片手
而家用緊浮空同滅盡果把

玩左半日斬裂彈虐畜，就要番黎做近戰

太刀本身最多人玩

通常用哂D氣先會係咁斧圓形
一般都會keep住用劍mode

斧圓形硬直好大
除非隻怪訓低/麻左 加埋劍mode無氣先會用

型＞all

成班隊友睇住內爆條龍 （+部位破壞）

feel so good

Agger

紅刀插入去 啪啪啪完 中出即飛 諗起都爽

其他人只可以好似av入面d汁男咁，係旁邊擾攘下

騎乘個下插完落地型到震

亂黎

仲好大硬直

same
互換斬好爽

屌，理撚得佢
型就得啦

熟既話 見d高手圓形r2互換得好勁

斬斧愛好者 留名

如果想玩黑角武配無擊珠應該點配? 都係用回避型?

其實玩黑角武一定要有弱特2/3,渾身之類推高個會心
剩係靠一招最多只係抵消番黑角個負會心

所以玩黑角斧, 首先要有弱特2/3+無擊珠?
巴打你有冇類似嘅裝參考下

btw 滅盡龍最後個把推唔推薦用?

冇無擊珠咪用住滅燼龍個把先

2g太刀見到斬斧以為新武又型就轉左

將會升埋滅盡最後果把，同問

斬斧一係滅燼一係黑角

有無擊->黑角
冇無擊->滅燼

其實唔玩黑角可以玩爆鱗果把
匠4有極長白斬,攻擊力僅次於黑角(但都仲係好大段距離)

爆鱗個把加埋爆破強化 係幾正

十分有必要

okay 但配裝個度有冇圖可以俾我參考下

sorry新新地手，白斬係咩黎?
匠唔係指磨刀果條bar扣得慢d咩?

平時把刀左上嘅狀態
愈好代表痛d/唔彈刀
白>藍>綠>黃>紅>紫 最後兩個唔肯定
愈差愈低傷同埋會彈刀

留名學嘢
用緊黑角攻擊力推到949 好想過千
利申hr50

明白，我本身都係講呢樣
但開頭唔係藍色咩?可能我記錯

開頭係藍 但匠加高左變白

白/藍/綠/黃/橙/紅

多謝巴打補充

明白 即係白斬本身都會高攻左

係易斬得入，可以發揮本身既傷害
彈刀既話幾高攻斬無用

白斬好似有1.3倍物攻加成

炎王爆破斧留名
一路大解一路爆破屬好正

着緊 爆鱗頭 炎王腰 其他冥燈

Beta玩完覺得好勁
但一到正式版就nerf到訓係到
轉返玩銃槍/盾斧

?

斬斧beta劍mode大輸出好多
亦都冇咁大硬直

比起beta nerf左 唔代表唔好用喎

其實而家都唔錯
更加考你對條龍嘅認知

新手想問下
剛到上位 仲著緊下位飛漂龍套 用緊骨制2斧
應該整咩裝打上去？

新手想入坑 追完post 認真想問

我理解屬性解放

大解係跳上魔物再插入體內解放爆炸

小解係插把劍出去燒火，燒到最後爆一下

但係大解要有咩條件先出到
琴晚試玩幾次都跳唔到上去 睇完攻略都唔明

你每用劍斬一下都會儲能量
(左上角條劍bar會由左至右咁fill up)
到fill up哂，把刀會發光，每斬一下都會有附加傷害 (斬一下會有兩個數字彈出黎)
呢個時候用屬性解放 打得中隻怪 就會隊左入去

唔洗 我果陣都下位風漂 > 上位風漂慘爪混裝 > 滅燼先開始刷裝 堅持要有風漂個幸運

左上角把劍除左有條bar之外.外圍仲有團淺藍色既氣
用劍mode斬中怪會加劍氣
滿左之後把劍根據你個瓶而發光.而且斬怪仲會撻撻聲
呢個時候用平時O+三角就會插把劍入去
但其實呢招冇咩用.傷害太低
真係要用既話插入去由佢即刻爆可能會好d

我個時有用飛雷龍隻手 有迴距UP+2

隻怪落地/麻左先好用大解 要型又唔被打飛的話

多謝解答 今晚返去中出古龍先

未玩過
可唔可以講下同盾斧分別，連招同玩法
唔該各位師兄

有無人翻譯日本仔2分鐘套裝

如果唔係就變左原地抽搐

其實就係頭幾頁套站樁裝
我手頭上仲有好多配裝
但全部都要插珠

腰b 好d

有無片？搵唔返

謝巴打解答
咁繼續打上去先

剛刃研磨係護石定咩黎

裝飾品

用斬斧起手但轉左去弓

依家想回歸有無邊把武器係推介？

粒珠叫咩？

其實個post都係得10頁姐
爬一爬文真係咁難?

剛刃珠

唔難

想問下巴打點樣又有體力衣裝又可以擺煙筒？

打上去

推

前幾頁有片,有埋套裝

我跟左黎砌
差粒剛刃珠

隨便砌咗套 耳塞5+回距 匠粒護石仲可以升一級 仲未試好唔好用

用黑角斧個把既話 配裝有咩要注意
我而家用樓主個套 不過頭換左獨眼。
而家攻擊6lv 弱特2lv
配滅盡斧

我見你地話黑角斧幾勁。咁岩我有無擊珠。
想問下 呢套裝配黑角斧得唔得/
同埋無擊珠要幾多粒？

黑角斧唔係冰屬咩
點裝無擊珠

屬性解放左先係冰屬

搵佢裝無擊係因為最高攻

櫻火龍任 有冇巴打幫打

日本仔套裝就係樓上巴打po果套？

感覺好似juno斧打古龍好過角龍斧

當你有無擊珠 係角龍斧高攻d 當然有埋會心弱特裝就最好啦

啱啱試完 耳塞真係好用 攻擊頻率高好多 而且斬完條龍 佢鳩叫想換區果陣可以一野插落去 炸到佢換唔到區

我想問無擊珠有咩用

激活無屬武器嘅屬性
eg角龍斧最終升級

Thank

hr 14 係咪應該用住juno 先
去到有無擊珠先用黑角??
好迷惘

用juno啦
唔需要過份追求黑角無屬
因為砌會心已經砌到

可唔可以講解下點解黑角勁
我唔太明

想問下強化持續係咩黎

同問+1

增長強化狀態的持續時間。
即係紅劍時間長d

最高攻嘅劍斧

攻7LV 都係得幾十會唔會無咁有效
定係其實為左會心率?

Why not both?

黑角斧客製係咪應該繼續推返個會心率上嚟？

想問D珠點升lv?

咁藍刃個d追加攻擊都計無屬?

係
呢度講既屬解係裝備技能既屬解

thx

用左成10萬+1粒鐘砌套裝
最後都好似唔岩心水

無屬珠係咪打中級歷戰最好出？
Btw 上面巴打share 個炎王爆破流好似都幾好玩

留名學野

share下

即係14hr倒都係玩住juno先，技能應該用咩好？淨係set左攻擊、挑戰者

點解咁小人用炎王既？

好鐘意斬斧 一下車落個頭到個下爽到
大家覺得邊幾把斧一定要整?

基本上各屬我都有整
但黎緊既目標係黑角一把就算

我地有整 但係好多都冇用喇已經

火屬嘅話 火龍定爆硾好？

頭已側 sor

個人感覺耳塞上唔到高耳無乜大作用
好似隻隻龍都大咆哮咁滯

勁？未刷珠

得條腰可以郁 先擺得落無擊珠

點先有無擊

珠

炎王龍斬斧好用？
想整把爆破屬

浮空要解放先有爆破但係有會心，我都諗緊升唔升

打少左個字 係咪刷咩都有

炎王城塞

原來岩岩出左

刷珠

想問下日本仔個裝既腿係用咩
translate 完淨係知佢用災禍之布合

死神？

好似係 thanks

啱啱上手一日好撚正

次次都忍唔住想再劈多幾刀 搞到自己都覺得自己好貪刀

btw有無巴打知道紅刃狀態下 ，邊把刀係發出藍色光？

目前整左炎王係紅色 風飄係青色 J死我

黑角斬斧用左無屬珠之後多左成70攻

終於刷到寶玉 砌到滅盡溝火龍防具

Btw off topic一下 有冇人成日覺得想刷多陣裝 唔想咁快爆機 好似爆左機就冇咁多野玩
冇得推主線咁

其實係咪得我一個咁諗 打到個三隻古龍唔想推住

斧mode圓形派r2真係好爽 加埋成200攻

Rush完冥燈先岩岩開始遊戲

爆左機仲有排玩喎

自從睇完達哥玩斬擊斧 即刻合返把風漂龍既斧
場場都有3-5個機會中出條龍 打落好爽
仲要有綠色光 好撚靚

配裝應該配咩技好
我暫時都係用緊雙刀果套裝 雖然都夠打

新手有冇話整邊把好？

我上面有講我武器嘅歷程 你可以參考下

風漂勁咩？

風漂把野升到最後個名又型 把武更型

唯一一把有冰屬性咁囉
都係諗住每個屬性合返把 當試下唔同新武器

雙屬性果把好似唔勁

明明大家係貪個名夠型

等我睇下勁唔勁先
屌本身以為麒麟好撚勁 刷完上位個把都唔勁
係雷屬高
但都唔夠juno同埋火龍勁

礦石武一路打橫升到最後個分歧轉滅盡武
中途可以用土砂龍果把

風漂 土砂 滅盡 黑角

想問有剛刃係咪唔使要匠

用緊 個人覺得好好用 好易產生爆炸

點用先夠勁？新手唔識玩

隨意用

係唔係可以chok招
未玩過教下我

可以揀斧或者劍起手 之後要睇情況打/碌
最後劍模式個陣把武著光個陣 爆屬就可以騎上隻怪到

咩叫爆屬？同點騎？

劍模式三角+圓形
著光就自動騎

火屬係咪用炎王最好

炎王係爆破喎

黑角武白斬好快冇

新手想問下
劍模式三角加圓形個爆屬係咪冇用?
就咁打好似仲勁，同埋有時用爆屬騎左上去會扣血跌返落去

整角龍個把好唔好

到左後期好少用 真係可以話冇用
扣血跌番落黎 係因為隻龍攻擊
所以你博條龍係你爆緊既時候唔好攻擊就得

不過扣血照爆 因為太型了

要輸出後期真係唔會用屬解 但狀態就完/條龍走嗰陣就可以用黎做最後輸出 分分鐘打down佢繼續打

新手一問
土砂龍斧定角龍斧好

剛刃保你斬味唔降 但本身把刀應該都係藍斬
匠可以幫你推上白斬
我自己用4匠+剛刃玩角斧

話說尋日打炎王龍
打到就死既時候 我騎左上去
炎王龍 就帶我圍住個場飛左一個圈
最後我係天空上面用屬解殺左佢
好型

點先上到白斬

我黑角斧匠3未有白斬

中岀即飛簡直就係男人既浪漫

但係點解d色要set死跟瓶
後期d瓶全部都係強擊

請問點升裝備效果既level架？

我匠4 有

土砂先啦 有麻脾

點解我唔明你講咩

應該講緊招技點先升到lv ?
好簡單 用同技能的裝備裝上身咪會壘上去

👍🏻

咩裝有匠4🙁有剛刃都好似冇用咁

有冇咩裝好？
依家用緊火龍頭，蒼火身，juno手腰腳
依排諗緊鋼龍裝但唔知混咩好

死神腳匠2 鋼龍甲都匠2

記錯左係火屬 咁火屬揀咩好

照整左炎王個把用下 幾型

已經玩緊juno斧，洗唔洗去追埋角龍斧呢 會唔會勁好多

火屬唔係得雄火龍咩

有無屬珠先追啦

仲有爆鎚同蠻顎

juno斬斧除左弱特仲配咩技好？
回性其實係咪無咩用？如果係，選擇攻擊會唔會更好？

mh一有劍斧果陣試用
一用就愛上

想問炎王個把係咪爆鎚升上去
因為未打炎王唔知要咩料升

蠻顎個把廢喎 合火龍仲好啦

唔係
黑鋼升

炸完跌落黎 比隻怪打番你一鎚

push

個人覺得配回距就夠
今集本身碌個無敵時間已經好長

明白!
弱特 回距 仲洗唔洗配其他技?

因為我都研究緊混裝 thx

後期有達人煙既黑角斬斧接近屈機

冇匠真係唔撚掂

擦上龍骨係咪最好係擦大兇豺龍任

昏耐呢類技能其實有無用?
一直都無用過呢類技
會寧願砌埋lv3集中
巴打會唔會整埋lv3集中??

得防瘴氣同屬性耐性果D有用
瘴氣谷到3lv可以屌打屍套

明白
咁根據返樓上套裝
係咪整埋做lv3集中會最好?
可唔可以用珠砌做lv3?

但其實集中對斬斧有咩用? 好似唔洗蓄力
定係大解果下就係蓄力?

儲劍條bar會快好多

除咗無擊同攻擊珠之外冇靚珠 唯有鳩插咋
昏耐打黑角呢類都有啲用嘅

迴距2同3
迴性4同5
其實用落分別係咪唔係好大? 爬完文發現好似迴性4迴距2都已經足夠

迴性我最多試過插到去3咋 已經夠碌大部份咆哮
迴距我就插到盡 喺龍腳碌一下已經碌出成個龍位

有無用黑角武巴打 用緊黑角2件 銳利度愈低攻愈高？

強撃集中無し
△△△、6周出し切り
△○、3周出し切り
△△○、3周出し切り
△△△○、3周目の△で覚醒
△○○、2周目の△○で覚醒
△△○○、2周目の△△○(初段)で覚醒
△△△○○、2周目の△で覚醒

強撃集中1
△△△、変化無し
△○、変化無し
△△○、3周目の△△○(初段)で覚醒
△△△○、2周出し切り
△○○、2周目の△○(初段)で覚醒
△△○○、変化無し
△△△○○、変化無し

強撃集中2
△△△、6周目の△で覚醒
△○、変化無し
△△○、集中1と変わらず
△△△○、集中1と変わらず
△○○、集中1と変わらず
△△○○、2周目の△△で覚醒
△△△○○、1周出し切り

強撃集中3
△△△、5周出し切り
△○、3周目の△○(初段)で覚醒
△△○、3周目の△△で覚醒
△△△○、集中1と変わらず
△○○、2周目の△で覚醒
△△○○、2周目の△で覚醒
△△△○○、集中2と変わらず

諗住砌黑角斧配無珠
高耳 3集中 2強化持續 2攻擊 未計珠
玩黑角裝個特效完全放棄會心有無得諗

上網參考左人地咁砌

達人護石
黑角斧
龍王獨眼 弱特2
鋼龍b上身
炎王手
慘爪褲
死神鞋

弱特3 匠4 看破5
咁多窿可以插

大家點睇

同埋想請教大家
都斧黎講 以下邊技能點排好

攻擊
集中
持續
匠 （4lv 黑角有白斬）
弱特
超會心
看破

感覺上 玩黑角斧就一定要配匠4

頭先試著左一次
難得用慘爪腰但係件衫同對鞋個樣

黑角斬斧有無擊珠
個裝應該點配

充能斧同斬擊斧有咩分別 攻擊力同速度上差唔多？

完全兩樣野黎
建議你去練習場試下先

練習場係邊

小屋>管家>鍛鍊區

黑角斧配無擊珠2立刻變左90x攻
Btw, 之前用滅盡果把，覺得轉左之後動作慢左好多比平時更多硬直，唔知係咪心理作用

你地下位用斬斧果時係咪冇理裝

我下位果陣揀哂全部有回性回距既部位黎著
上上位就換一套熔山(先唔好理夾唔夾斬斧)
之後就直沖一套滅盡
爆完機再諗整咩裝,冇珠既話其實黎黎去去都係果2,3套

可能因為把黑角把野厚實左

攻擊力同靈活性都係盾斧屈機
不過操作就斬擊斧新手向

係呢個post 自然會推介斬斧

你點混

係 硬直太大
時間成本又高

#374有集中1~3既實際測試
結論係一係用1,一係用3

感覺如何

我琴晚專登整之前save一次
實際整完出黎覺得套裝個問題係
望落成套好似好多珠位但有3個部位都係1洞,而且套裝本身得3招技
無擊同渾身都係必需,插完之後已經冇咩位剩,連剛刃都插唔到
更加唔好提冇左個回距2
咁當然套裝都唔差既,但前題係你要有無擊,3粒渾身珠

想問下無擊珠果d 係刷乜先有

而家hr33 打親都係唔見有d 勁珠

打歷戰任先會出靚珠

我都想知

想知hr幾先可以有兩個衣裝？

爆機後

瘋狂R2完場

應該要刷歷戰先有 報酬紫色格果d

juno裝有咩好
挑戰者技平時咁難發動

尋日我細佬刷調查鋼龍跌左
普通金調查任

黑角斧係咪預左唔會心？

達人煙+渾身+弱特果堆野可以推番上正會心7,80%

btw依家果個三兄弟活動任會出無擊珠

琴日刷左成個下晏都無

我自己就一開始就玩斬斧 搞左兩套出黎用 一套滅盡 一套玩白斬

係咩 我得兩件都好易發動到喎
隻怪一叫就有

古龍八成時間嬲

Thx bro
如果武器呢？

琴晚用斬擊斧將個儲緊龍擊炮既隊友送上天

武器我係礦石武一直打橫升,升到去毒果條路線再轉滅盡
中途同土砂龍果把互換

想問下斬斧用效果持續有咩用？

覺醒mode時間長d

Hr9新手一問
上上位前係咪合一套迴距迴心嘅裝 加把麻脾斧 （本身用緊把毒斧）之後打完熔山龍就合熔山裝沖juno武就最簡單？

上位前夠防就得
技上上位先砌
溶山衝juno算正路 juno技唔會唔岩用

有冇出招表？

紅劍mode定係劍mode本身就有?

因為我單挑啲龍要打好耐 同食好多水 遇到啲識飛嘅好難打中要害 唔知係裝問題定我廢

識飛就無限閃光彈啦

斬斧新手留個名

斧MODE 第一下唔係直劈 + 減左好多攻

鳩斬啦
劍mode 連續三角/ 三下圓形接三角 就無條bar 個時r2 轉斧
斧mode 圓到就無體力個時r2
得閒圓形 +三角 屬解
夠玩一世

爆破屬炎王斧 係咁部位破壞 好正

尋晚打冥燈仲撚爽 淨係最大力嗰下都200 加埋打左400攻 單一下

有冇咩介紹link睇下 想轉玩斬斧

讀心到 死都唔出斧英雄石
btw 客製仲諗緊加攻定加會心好

你想要咩介紹
上youtube 打斬斧應該一堆教學

斬斧既精粹
你仲要加句「我救左你喇」

記得著體力衣

新手仲打緊下位 而家用緊土砂龍斧I加殘廢裝，打到上角龍發現冇乜力，想問吓我應該升把土砂龍斧定係轉返鐵製斧嗰條path強化會比較好用？

執下上位石礦合把高攻d ge武先
再打上位土砂出返把斧

自膠 慢慢磨下先 過埋角龍就上位

即係建議乜都唔做，磨鳩佢磨到上位？

整套飛雷頂下先囉

都係好提議 所以我先問問大家我應該升土砂斧定轉path好

唔洗轉啦
下位我風漂 成set 連風漂斧過角龍
上到上位升埋土砂有麻脾好好用
唔夠打整多幾粒音爆 善用埋地形騎佢
今集有啲地形有落石個啲 用智力取勝

我用緊浮空果把

新手一問
我見好多人用斷滅的一閃 但係點解唔用屍套龍劍斧？係唔係因為龍封力？
利申 HR14 用緊重擊斬斧 用緊弱特看破裝

滅盡果把唔洗匠已經有長藍斬
屍套要用匠

有新思路

黑角武
龍王眼
冥燈身B
冥燈手B
冥燈腰B
死神腳B

出
冥燈龍套裝效果
見切+5
弱特+5
渾身+3
強化持續+2
屬性耐性+2
匠+2
無視硬直果招+1
無屬性強化+1

個思路係反正匠4完條白斬得咁短,不如放棄匠4
轉用冥燈個效果黎撐耐D條藍斬
而且集齊3招加會心既技係身(20%,50%,30%)
只要你100%耐力果陣就有70%正會心,未計黑角武客製完可以加番10%會心

但套裝要5粒達人珠

唔該晒巴打 我而家係講緊係用緊土砂龍甲，飛雷龍手嗰啲殘廢裝 咁想問埋上位土砂斧之後有咩武器推介呢？唔好意思好多問題

同問
我自己就偏向弱特超會心看破 但係我見多數係玩弱特持續匠

攻擊lv7好定看破lv3好

土砂直接轉juno 斧
有無擊珠先再合埋黑角

上位裝我都係刷風漂成套alpha 有幸運 加把土砂斧（加20防）
過完三juno/ 3古龍先換裝都未遲
入人調查係咁刷
係打到屍套有啲麻煩 要係咁食打消

樣樣都想要

多謝咁多位

呢套裝既重點： 對翼好撚型

斬斧的精神就係要送人上天

試下先

補充
套裝要
無屬珠,達人珠x5,痛擊珠,渾身護石lv2

點睇依套，點樣再勁啲？

其實 我有少少唔明 點解要用渾身
斧形態 無限O個時會扣耐力wor

斧mode主力用O->R2->後O黎輸出+儲劍氣
劍mode埋左位之後就滿耐力做輸出,走位靠收刀/碌
理論上條氣好多時都係滿

斬斧最主要要配咩技?

強化持續

後期屬解得個型字
連得好既dps 高到傻

岩

我爆鱗頭腰b、手a，火龍b身同杜賓b腳，護石用攻擊同埋好彩有粒弱特珠所以冇用火龍腳

參考咗幾位巴打嘅意見，刷咗套風漂裝，土砂斧I唔鳩理佢，成功挑戰角龍 上位見！

超會同弱特係咪最好都谷到上3?
仲配d咩技好?

Hr 14有咩可以改改再打上去 把斧諗緊整邊把

剛上上位
全身溶山Alpha
用緊銅製改良斧2
沿路升緊上去為juno斧舖路，請問各斬斧專家呢條路啱唔啱

頭手要轉 斧juno啦

頭轉 龍王獨眼？ 之後手轉Juno? Hr幾先整到juno斧？

溶山全套岩岩打完juno
有冇咩推介裝用
武器諗住用juno
護石係咪用加攻既就得?

集中對斬斧重要嗎？

我想問黑角斧係咪即係惡靈？
但佢唔係插唔到無擊珠咩 得1個洞

終於砌完套黑角裝
兩件黑角 鈍器能手 唔洗理斬味
4攻擊4看破3集中3強化持續 1挑戰者1精神抖手
無擊珠
平時0%會心 打弱點可以有返40%會心
長時間紅劍

打到juno就合到juno斧

合juno裝先
Yes
爆機後砌裝再諗

插入其他裝備上嘅洞

唔該曬你巴打

大解係唔係冇會心？
定斬果下有，只係炮擊冇？

新手求教 呢個代表咩？
點先用到？

屬解 劍mode時 圓形+三角

有無玩炎王斧既同好
可以引發好多爆炸，好爽

有 部位破壞一流

玩緊

估唔到把野低攻又窿又無會心都有巴打玩

無窿

因為又型又爽

客制強化諗住加咩

未諗到 未有粒石同埋我整左好多把唔同屬既斧

你地講既黑角斧係咪即係惡靈？

太刀想轉斬斧LM
mhp2g用太刀,3g用斬斧
mhxx唔記得左點用斬斧用返太刀

用緊重擊斬斧1
打juno好似唔多夠

黑角斧強化攻定加返會心好

想玩白斬 用 屍套刀 定 冥燈刀好？

點解大解有時劍mode左上光左 按左三角+圓 都冇反應 係咪一定要騎乘or跳起先得

咁岩隊唔中je
睇到劍mode打一下出兩下傷果陣先用 會準d
試多幾次

有冇巴打打juno差一條尾點搞

冇人用冥燈個把?

我用屍套

屍套+1

劍mode OOOO會用晒d劍氣？

屍套龍點打

3瘴珠

整左全套炎王
一力量解放就打死人

白斬唔係玩黑角咩

遲下上埋三級護石就五匠
想問下我好唔好轉番火龍衫 死神腳b 炎王手b ?
咁就多左兩個位插石

屌完全唔識避

依加玩快刷 黑角武唔多好洗

想玩無擊珠既話係黑角斧好啲定賊龍好啲

狂砍都上唔到紅

黑角

新手有冇意見可以比下

我諗應該匠 / 鈍器能手？

Juno怕雷

打歷戰炎王有咩要注意 驚累到人

帶耐火同體力裝輪住著 帶閃彈

想問下無擊珠係咪一定要放武器先用到

No

屍套龍個把加匠5好似勁過juno

依家睇位用斧變型斬多過用屬性解放

高手們 你地把黑角會客製攻定會心

會心

用緊黑角斧套裝 唔打中弱點就負會心。中弱點就唔會。係咪正常？

條斬味扣得好快

黑角斧客制大家係咪都會揀會心？

想問下匠護具lv2升lv3 要調查票
點拎

會心啦 始終本身負緊

全清1-8星任
會出個鬥技場打4隻歷戰怪既任,打完就拎到

你係咪有弱特?

請問斬擊斧使唔使配高耳?
用緊角斬斧
裝係爆鱗加鋼龍
高耳 風壓無效

啱啱打完冥燈龍嘅新手
(條龍成日衝去斬2下就跑開咗 傷害勁低…)

剛打到上位，用咩裝好

頭先睇左d 數據撚講如果無落超會心既話改攻擊個效益會好d

圓形之後r2?

佢地係咪計埋達人煙,我覺得個煙唔係打TA既話計黎冇咩用

不過都係純粹參考下

套高耳風壓裝解唔解決到負會心同短斬味問題先 如果解決唔到又想用呢套裝我就可能會轉武器

高耳係今集近戰必備囉我覺得
以上套裝我都砌緊 之後打珠/跟護石上返弱特/集中/渾身之類

有不動衣就唔使高耳

斧MODE係咪都當斬?
D弱點位好似唔同...

初期係咪都只係玩大凶豺龍斧？
想整把飛雷龍斧都要輝龍石

輝龍石打完熔山就會變左公廁石

juno斧客製揀邊個?

想長期有唔使著黎著去

疑似有300幾粒
白鳩就真係難啦

白鳩我打juno個陣刷左好多粒

惡靈同 冥燈斧 白斬點揀好

冥燈斧 正會心 又有2個3lv槽
唔洗配匠4lv都有白斬

但係低200攻

冥燈斧+無屬珠 又得唔竹戈

惡靈->爆鱗->炎王/滅盡

冥燈斧有咁差咩

幾乎係最低攻果把

正確黎講,幾乎全部冥燈武都係得個樣

又好似係

如果無無屬珠用唔用黑角?

想問下你地配裝會唔會追套裝效果。

我而家用緊冥燈龍身腰手。諗緊會唔會 一件走
但係個套裝好好用

用埋迴避衣避左佢

打粒啦 尋晚打左陣3兄弟都兩粒

咩效用

銳利度扣少d

其實想問下，如果兩把野
例如重擊II同滅盡斧
兩把都係藍斬
減盡藍色長d
但重擊會心加10
呢個情況仍然會係滅盡強d嗎？

斬味其實點計加落攻擊度

好
就係打左好耐都冇

白斬好似1.3倍攻
同埋滅盡把野條斬味係滿左用唔到匠
你要用匠就用其他武

咁又想問下藍斬條bar長度又影唔影響攻擊力
定淨係關幾耐要磨刀事

啱啱玩到上位
用邊隻斬擊斧好

咁我唔會用 用剛刃加高磨咪算

負會心勁唔掂 你地點玩黑角斧

達人煙霧+客製會心+裝備

即係唔駛用住 2樣都冇

想問下著JUNO 裝好, 定係著屍套龍裝較好, 定係混裝JUNO + 屍套龍

岩岩打到JUNO卡關,請問有冇打JUNO武同裝可以介紹下

行咩路線先？

咁嘅技能有無大問題 用緊juno斧
而家好少用大解打怪

我唔太熟

同人打個時d怪周街跑
追多過儲劍氣
用斧打過用劍
有咩解救？

想玩白斬 砌左把惡靈
套裝除左要匠lv5 仲要有啲咩

Juno斧無得再加斬味
要匠黎做乜

如果有無擊珠係唔係整黑角斧仲好
我有2粒係到

我打勁耐都未有

尋日打3兄弟出左3粒

巴打刷咗幾耐?

暫時用住先 未打到歷戰古龍
指教下 有咩改進

卡左係hr49麒麟幾日

10場以內

好少見呢個post有人配高耳，覺得唔需要?

一下雷秒撚左

配高耳要放棄太多野

有冇人覺得用斬斧打3兄弟好撚爽
啪啪聲

收武等佢落雷果下用R2抽一下水即走
有大硬直就抽多幾下

有一場隻岩賊跳埋落黎4P

我係咁打呀，不過成日比佢電一下就死囉

我而家先去到下位火龍

呢個冇計,一係打得小心d一係換套高雷耐既裝
我果陣好似380防-13雷耐
食屬性up大既貓飯中一下普通落雷扣一半

我覺得高耳好重要,而家斬斧裝我都整緊高耳,但珠需求好高下

係岩賊痛少少 其餘兩隻以為打緊下位
屌你老母開無雙啪啪聲咁打爽撚到仆街

上網睇係好似帶埋耐雷衣裝好啲

我配高耳 斷攻擊太煩

其實斬斧攻擊唔會扣氣
精神XX LV2同埋攻4大家會點取捨

出渾身冇錯

我打算沖高耳先再谷會心
唔想再比人CUT技

用緊juno斬斧+半屍套裝
加龍屬攻擊up

想問加龍屬性攻係咪無乜用？

有弱點特效 唔需要看破 加回心？

各位巴打會唔會為左強化持續放棄其他技

我有配，靈活左，保命易左易避combo, 人人掩耳我就繼續輸出

刷咗幾粒鐘3兄弟 一粒無擊都冇
關唔關hr事?
打3兄弟由hr40打到hr43…

新手想問冥燈5件揀邊件ab好

一砌都是命

岩岩先識用後退斬
實戰多唔多用到?

可以當做最後一下 打完就收刀避

成日打到停唔到之後俾隻怪打返轉頭

同人part個時就成日玩插上去

廢事打到人

終於嚟到麥浚龍 請教吓咁多位打juno前應該刷咩裝打好呢？而家仲係用緊下位風漂裝

Juno 唔玩龍屬， 上限兩百龍屬 冇乜幫助
推其他好過啦

新一年祝各位劍斧手足
要邊樣素材有邊樣
要客製石有客製石
要珠有珠

要貓車有貓車

恭喜恭喜

黑角斧咁樣玩o5ok

我都啱啱打到 毒斧 熔山a裝都係打唔贏 求救學

打到櫻火龍
用咩裝同斬擊斧好？

我個時熔山加上位風漂頭手過

岩岩爆完機 冥燈比我想像中廢

一樣裝
不過我放棄匠5
用集中護石

唔知點解黑角白斬好似扣得好快

其實真係睇你自己鍾意
我自己就:
原形套>骨裝套>下位蠻顎龍套>慘爪龍套>熔山龍+大馬士革
我係用住滅盡龍武器+3件熔山龍+2件大馬士革爆機

如果真係想刷裝，可以刷套火龍，再去打慘爪應該會無咁辛苦

後退斬即係點？

如果我配高耳 弱特 匠加集中會唔會好怪

劍mode斬一下
左磨菇拉後R2

毒撚無人理

角龍/賊龍?

高耳裝 有咩選擇?1

juno 叫救援 11分鐘打完
多謝日本仔 可以瘋狂刷juno了

爆解腰or頭配 耳護石

打到2分尾個時d數字

無問題
應該係鋼龍身手腳 爆鄰腰加耳塞護石 黑角頭？

自膠 睇漏弱特

想問咩情況/武先用匠
渣緊滅盡/風漂斬斧

係 不過話藍斬都高攻過其他武
如果快刷我諗緊爆鄰好冇
一樣白武加爆破

斬斧轉大劍唔知難唔難適應

巴打堅揪 我最後自己單刷斷尾後三貓，跟住同班friend一齊過咗

我都諗住咁配
你諗住點整？

銳利度唔夠 好似泥魚龍斧咁
唔裝匠5 垃圾到打唔到怪 斬兩下又要磨刀

冥燈斧係咪可以客製2次？

黑角頭 爆鄰腰加耳塞護石 死神腳 蒼火身 炎王手
咁就可以係冇珠情況下有高耳 弱特3 匠2 集中2
係就係差左d
刷唔到珠有咩計

btw仲諗緊好唔好轉龍王眼+冥燈身
唔要集中要強化持續

滅盡斧係咪即係唔洗要匠，因為冇得升？

係
本身條斬味滿左

我諗住用
獨眼 鋼龍身 爆鱗腰 死神手腳 加埋 耳塞護石
咁就高耳，匠4，集中3，弱特2
諗住咁樣配落角龍把武到
點睇？

我覺得強化持續>集中

斬擊斧打爆鱗有咩心得？
我之前用太刀就易打

用弓

對住個頭OOOO>R2>OOOO>屬解>OOOO>R2>OOOO>屬解

迴避衣+不動衣搞掂

打後手 佢攻擊完就斬佢幾下 打得多就知道可以邊啲位偷到刀

爆麟龍個人認為是但整把弓鳩射都仲好過用斬斧打

點解你地配裝都無技能'攻擊'?
係咪對斬斧黎講效用不大？

閃光彈

整冥燈三件套有特效同強化持續定整耳塞裝好？

佢都唔係成日飛
之前用太刀打頭打尾都冇問題
月左斬斧好易食一粒都炸到仆街

打歷戰爆鱗 個fd死左三次
勁撚痛... 做乜鳩

而家要打hr49 既麒麟，著套滅燼龍裝比佢一下秒
我知雷抗太低，如果要刷多套裝打麒麟，應該用邊套裝

飛雷龍？

我主線堅持要單人零貓過 懷疑自己有少少M屬性，一死咗就重嚟、一死咗就重嚟，所以嗰時卡咗喺滅盡龍3日 最後都要1貓先過到

而家想刷麒麟，自己一個打又太慢，入街場啲人一係唔著耐雷裝衣，一係就瘋狂中hit

岩岩過完歷戰奇撚 小心得，追屎眼打，生存率高啲

解左下位件耐雷衣先 加埋體力衣loop住著
再入三粒耐雷
再貓飯屬性大
應該唔會秒到
唔好貪刀 打一兩下好走
比d耐性就過到

啱啱我用呢套廢裝零貓過咗

其實你如果再唔貪刀多啲，喺佢未起手打你就碌走，咁你負雷抗都可以打得贏，只不過係時間再長啲

我既執著係用斬斧過主線

佢一個後踢如果暈埋你就combo到死㗎喇喎

匠4角龍武白斬好短咋喎

Why not both
兩個都用緊3level 長紅劍好爽

both 既話好似一係冇高耳一係冇匠

我而家果套係高耳弱特3精神2加護2體力2
雖然傷唔夠高但勝左打不死

度左好耐 係咪無可能有冥燈技弱特3集中3強化持續3？

用砌裝器試下？

我放棄左高耳 斬味我用黑角兩件鈍器能手所以無視

呢到好似無乜人整高耳
我用緊juno斧 加高耳 會心 弱特

黎緊想整黑角斧係咪要匠好啲 不過白斬對我黎講都幾難砌

搵到了

用不動衣?

匠 高耳 唔難 都係大路爆撚混鋼龍
但會心/弱特 應該只可以簡一個 砌裝器試過

不過有似無裝可以白斬+高耳
屌奶星護石好難整

同白斬比 好似都係超會心同弱特化算啲

唔用架喇 由矩

後腳中好過比雷劈中 起碼起腳個起手大，易避 我追屎眼打存活率係100%

爆lun頭腰
鋼龍其餘三件 已經有

有限時，不了

有剛刃研磨補救

有藍斬其實夠做，係諗緊點谷個會心

新手想問，斬擊斧個盾防同用槍個盾防係咪一樣防禦力？

呢度係斬擊斧唔係盾斧
下次加係title啦

Juno寶玉難刷到呢

原來諗住求其打一場拎普通素材，寶玉鍊金算，點知就出咗

鍊金係唔係要做任先可以鍊素材？

去調查中心睇下今次個週任, 做齊啲條件就可以拎金券
之後用金券到鍊金到鍊寶玉

3張先一粒。。。

套套斬斧裝唔係鋼龍就冥燈混死神腳

300係農場點
一張換一粒

巴打有咩組合share下？

依家用緊

弱特頭
鋼龍身A
冥燈手B
冥燈腰B
冥燈腳B

業物
匠2
弱特3
渾身3
見切3
集中1
強化持續2
硬直減少2
無屬強化

條藍斬足夠打到隻怪轉區

見切4先岩

見切4可以自己插4粒1洞珠換其他技

同埋唔要集中1既話個身可以換B裝 多一個2lv洞

宜家玩落集中真係唔算重要 因為招屬解真係唔常出
不過屬解真係好撚型

集中係影響你收刀回氣、入劍mode同覺醒mode既速度
集中1可以快兩刀入mode
集中3就極快
反而集中2同1冇分別咁濟

滅盡斧 客制強化攻擊 攻7 冇超會心3 變形斬最痛果下得230幾
角龍斧 有白斬 都係攻7 冇超會心 客制強化攻擊 變形斬最痛254
屍套斧 有白斬 攻4 超會心3 客制強化 兩個攻擊 最痛有260幾

睇黎攻擊有4就夠 推超會心3仲好

正常
攻擊主要係推到4拎個會心率
除非套裝得番d 1lv洞冇野插

因為我成日用斧打 唔使點靠集中黎儲氣
斧○○ R2 好撚正

其實強化持續係咪必要

唔係必要.要專登砌不如砌集中
通常都係砌冥燈果陣送埋比你

無擊珠係咪正係角龍斧岩用？
如果有無擊珠既話係咪玩角龍斧最高攻？

用緊滅盡劍斧，龍王獨眼，滅盡身手腰，杜賓腳
想問有咩配裝可以同時高耳又有高傷害
係咪得有珠先做到？

一配左高耳就一定出少一兩招攻擊技

依家用緊
攻6
挑戰3
弱特2
超會心
破壞王

珠未刷到想要

但係冥燈啲技對斬斧有用咩？好似遠攻有用啲？

爆鱗龍頭手腰 加火龍身腳 同攻擊護石 有冇諗頭

高耳隻野一叫=任你斬
試過就返唔到轉頭

想用滅盡斧會心流 主要推弱特，見切，渾身啱唔啱？

用左套裝技就唔洗要匠4
同埋有強化持續

高耳超好用
一叫就超解

集中都係
兩三下就儲滿

加埋場場十幾廿次超解冇難度

但我用緊juno+火龍裝
如果轉冥燈會痛啲？

我套裝係拎黎配黑角
應該係唯一一套可以長期藍斬+3招攻擊技
強化持續你當係送
至於唔用剛刃係因為得1分鐘,我覺得太麻煩

打到櫻火龍仲用緊土砂龍斧
轉用咩斬擊斧好？

土砂可以打到歷戰奇撚先換裝

斬斧好慘 其他武器個POST勁多人

搞掂左盾斧同見切太刀，
下一把想玩斬斧
見人係咁屬解狂轟好似好爽

見打櫻火龍一下先扣7血
係咪要升級？

升啦屌 唔好咁孤寒 起碼升到rare 6/7

推哂啲攻嘅嘢 會心弱特集中個啲就啱架啦
推咩都好睇個人 我就放棄左見切渾身個啲 黎整個高耳
你用落覺得爽就得

升劍斧定戰斧好？

sor 我唔知邊把打邊把

咁樣係咪好廢？ 唔計拔刀護石。其實正路係咪用邊幾種混？鋼龍冥燈？

我覺得幾夾炎皇斧
大路野都齊 之後靠插下珠

而家大約砌到 集中3 迴距up 3 耳塞5 弱特3
有咩技係斬斧必備？

有興趣整把炎王斧玩 巴打用落感覺點
諗住砌高耳 4匠 3爆破屬強化 3弱特咁玩

因為套野其實好多用a裝，唔係太多洞。靠護石個招技

有把未升爆嘅炎皇 打落去啲火花勁撚型
不過要對啲兩星怕爆破嘅龍先有效 打其他龍就攻力差啲

黑角斧 客製強化 用會心定攻?

juno斬斧應該強化邊樣好

爆鱗頭腰
冥燈身
炎王手
死神腳
出高耳 匠5 強化持續 弱特

可以點改 重有啲珠位唔知放咩好

匠無し(主に断滅用)

竜王
ゼノラージβ
カイザーβ
ゼノラージβ
ゼノラージα
集中護石II
超心珠3空きスロ5
業物弱特3持続3超会心3属性やられ耐性2集中2ひるみ軽減1

ディアネロα
レウスβ
ディアネロβ
バゼルβ
クシャナβ
耳栓護石III
超心珠2痛撃珠1空きスロ4
鈍器耳栓5弱特3集中3超会心2回避距離2

ディアネロα
レウスβ
オーグβ
オーグβ
オーグβ
攻撃護石III
超心珠1痛撃珠1空きスロ4
加速再生攻撃5弱特3集中2挑戦者2超会心1渾身1

匠装備(主にデモン用)

竜王
クシャナα
デスギアβ
オーグβ
オーグβ
匠護石III
攻撃珠2痛撃珠1超心珠1無撃珠1空きスロ1
匠5攻撃4弱特3集中3超会心1渾身1無属性強化1

竜王
クシャナα
クシャナα
バゼルβ
クシャナα
耳栓護石III
痛撃珠1無撃珠1空きスロ1
風圧完全無効匠4耳栓5弱特3回避性能2回避距離2集中1無属性強化1

竜王
クシャナα
ゼノラージα
ゼノラージβ
ゼノラージα
匠護石III
痛撃珠1無撃珠1空きスロ4
業物匠5弱特3属性やられ耐性2ひるみ軽減2超会心1集中1強化持続1無属性強化1

竜王
クシャナα
ディアネロβ
オーグβ
クシャナβ
匠護石III
痛撃珠1超心珠3攻撃珠2無撃珠1空きスロ無し
匠5攻撃4超会心3痛撃3回避距離2集中1無属性強化1

パワスマ用

リオソウルβ
レウスβ
デスギアβ
デスギアα
クシャナβ
匠護石III
痛撃珠1無撃珠1破龍珠2空きスロ3
属性会心匠3龍属性攻撃強化4弱特3集中3回避距離2超会心1無属性強化1

リオソウルβ
クシャナα
リオソウルβ
デスギアα
クシャナβ
匠護石III
痛撃珠2無撃珠1破龍珠2空きスロ無し
属性会心匠5龍属性強化4弱特2集中3回避距離2超会心1無属性強化1

匠不必要な属性武器用(キリンなど)

リオソウルβ
レウスβ
ゼノラージα
ゼノラージβ
ゼノラージα
集中護石Ⅱ
強撃珠1空きスロ6

業物属性会心弱特3属性やられ耐性2超会心2集中2ひるみ軽減2強化持続1

日本仔主流裝備
想要翻譯既話睇下有冇其他好心巴打幫手

デモン用

竜王α
クシャナβ
カイザーβ
バゼルβ
デスギアβ
耳栓III
無撃珠、剛刃珠、渾身珠2

耳栓5、匠4、弱特3、渾身2、剛刃研磨1、無属性強化1
空きスロ3
手足をクシャナαにすると、渾身2の代わりに風圧無効、回避距離2、回避性能2が付いて空きスロ1

日文唔識睇

請問下黑角斧係咪匠4就滿左
我仲砌到匠5添

整左黎試 同把角斧一下打柱傷害相差20 (炎王藍斬 比 角斧綠斬)
不過好處係可以玩到耳塞 同間唔中有D爆破傷害 但好似唔太爽

係 我自己都試左。硬係差d，同嘛好似得1lv洞

有黑角斧 三lv達人石 達人珠一粒 無擊珠一粒
點配裝好

想知斬斧屬性解放係咪要拉開距離之得先R2 三角加圓 先打到 因為我次次夠氣用都冇反應

想整把炎王斧玩爽下，請問配咩裝好？

爆三

屍套斧 ＞ juno斧
只係龍封力低一級
但龍屬多百幾
又可以白斬
仲要可以客製兩次

炸彈客係唔會加爆破傷害?

你夠氣仲要左上把劍發光
就算行bar唔爆 一發光插中都騎到

Share下其中一套裝 刷屍套爽

我將上面日文裝翻譯放落下一個post好唔好

好呀 唔該巴打

好呀

其實將個名google search下
再睇下件野要咩材料都估到係邊件裝啦呀嘩

發覺有屬解既賊龍斬斧控場一流

屍套斬斧刷到好攰，仲爭幾粒銳牙
要練下兜頭劈先得

咁要推po 了

斬斧po 推得算快

因為唔似其他武一google就搵到幾十個list教砌裝

但屍套要整匠5，變相無得用高耳

我用輕弩去刷，爆部位幾好用

大家套裝有無配出迴距lv3
斬斧無迴距真係好唔慣

其實juno斧仲使唔使上龍封力

巴打有無得post住先

剛剛轉玩斬擊斧，想問下點解黑角斧明明係冰屬，但要配無擊珠？因為佢既大解係無屬？

因為佢有括號要配屬性解放

咁我明白了
巴打恭喜發財

黑角斧配看破7弱特3匠5超心1迴距2無擊係咪都夠做

其實仲有把默默屈機既斬斧
個樣係礦石斧,有420滅龍瓶果把仲可以用無屬性強化
屌撚死D古龍

有冇裝share下

有fd話整高耳嘥左 又話古龍照樣會叫到
我第一次玩mh 唔識
而家著緊全juno裝 但想砌高耳 起碼唔會斷技

等巴打開心share

推！

高耳一係唔整，一整就要lv5

有屬性嘅武器個基礎攻擊食唔食到無擊珠

想問下要砌裝既話 主要要谷咩屬性？除左攻擊之外，係咪仲要砌弱點特效，集中，同渾身？ 定係有其他野要砌？ 求指教

有lv5高耳打古龍隊友掩緊耳
我就繼續劈到佢慘叫

唔食

高耳即係耳塞5lv?
同埋玩耳塞5lv應該玩juno斧定係白斬？

頭 眼鏡 看破2 (看破)
身 鋼龍b 匠2 (弱特)
手 炎王a 弱特2 (看破)
腰 慘爪b 看破2 (無擊)
腳 鋼龍b 迴距2 (超心)
石 匠3
武 黑角 (看破)

看破7弱特3匠5超心1迴距2

應該無計錯珠位
利申 未齊珠

之前打歷戰麒麟屈拔刀先打得嬴
我想問斬斧可唔可以玩拔刀流?
如果可以既話係咪同大劍拔刀流D裝一樣?

到底無擊珠係咩 加啲乜野
到而家都未見過上網又搵唔到

剛剛升到屍套斬斧2
想問配咩裝好？依家著緊juno,身，手，腳，其餘火龍

而家用緊
風漂龍頭身出精靈加護3同風漂龍的恩寵
其他全部juno，配斷滅的一閃

但係歷戰怪開始有啲唔夠做，諗緊砌角龍斧裝（有無擊珠），但都係要睇其他巴打分享

第一次打歷戰就出左無擊同超心珠
斬斧仲有咩珠係必須

加無屬性攻擊既傷

啱啱開始學用斧真係唔太識R2變劍時機
利申：2星

你用邊把斧

土砂

升上黑角啦之後
有無擊同超心好好砌

用黑角斧好難取捨
要高耳基本上就解決唔到負會心問題
(不過聽聞超解唔計會心)

尋日啱啱0貓過歷戰麒麟
乜柒珠都未有

超解係咪講緊充能斧

大家覺得斬擊斧洗唔洗出回避距離ＵＰ2？

用緊
惡靈
爆鱗頭B
鋼龍身B
鋼龍手B
爆鱗龍B
鋼龍腳B
匠護石3

痛擊珠2顆、無擊珠1顆、剛刃珠1顆、防音珠1顆、體力珠2顆

-30會心

打怪都係扣2x-4x

點樣先可以打多d

剛剛出左把重擊2玩
23%會心
龍屬420
聽日試火力

巴打可否 share 套裝點？

Lm 自從斬裂彈nerf左之後轉玩劍斧
近攻砌裝由零開始

棄爆鱗 加弱特

裝鋼龍腿加粒跳躍珠
回避後 前滾拉近距離
唔洗收刀 輸出多左

呢把野有潛力
同時食龍屬強化同無屬強化

有冇高手 share 斬斧出招/連combo 心得

整咗，打慘爪爽到，條龍郁兩郁就變虧佬

土砂龍劍斧Ⅲ
滅盡 身，腰，手
奇撚 腳
杜賓頭盔β

再用麻痹護石lv 3

客制再升返會心

依家麻痹有 330+370

攻有~800

會心有~60

我覺得幾好用

啱砌左依套 不過冇匠就差d

有冇建議可以再點改？

炎王城塞點配裝?
有冇高手 share

宜家呢套都有弱特lv2

咁岩冇屍套牙
㩒㩒下發現
仲勁過滅盡最後果把

sor 冇睇珠

刷左呢套,上網抄的,用緊屍套2,大家點睇?

龍王獨眼+2弱特，孔：痛擊

鋼龍上衣+2匠，孔：無擊珠

死神手+2集中，孔：2個自由1級孔

爆麟腰帶+2耳塞，孔：鋼刃研磨

死神鞋+2匠，孔：2個自由1級孔

護石：3級耳塞

總體：耳塞5、弱特3、匠4、集中2、無擊、鋼刃研磨

差不多啦
斬斧不外乎係耳塞匠/攻擊做膽
搭弱特 集中 迴性/迴距 超會 挑戰/渾身 加加減減
顧得頭顧唔到尾

紅字=冇匠

1.
龍王的獨眼α
異種大型皮β
帝王腕甲β
異種大型脊椎β
異種大型靴α
集中護石II

超心珠3 空洞5

利刃/彈丸節約 弱點特效3 強化持續3 超會心3 屬性異常狀態的耐性2 集中2 減輕膽怯1

2.
暴君角龍頭盔α
火龍鎧甲β
暴君角龍腕甲β
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實β
耳塞護石III

超心珠2 痛撃珠1 空洞4

鈍器能手 耳塞5 弱點特效3 集中3 超會心2 回避距離UP2

3.
暴君角龍頭盔α
火龍鎧甲β
戰紋腕甲β
戰紋腰甲β
戰紋護腿β
攻撃護石III

超心珠1 痛撃珠1 空洞4

加速再生 攻撃5 弱點特效3 集中2 挑戰者2 超會心1 精神抖數1

綠色=有匠

4.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
死神雙手β
戰紋腰甲β
戰紋護腿β
匠護石III

攻撃珠2 痛撃珠1 超心珠1 無撃珠1 空洞1

匠5 攻撃4 弱點特效3 集中3 超会心1 精神抖數1 無屬性強化1

5.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
鋼龍剛強α
爆鱗龍腰甲β
鋼龍踏實α
耳塞護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞1

風壓完全無效 匠4 耳塞5 弱點特效3 回避性能UP2 回避距離2 集中1 無屬性強化1

6.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
異種大型鋼爪α
異種大型脊椎β
異種大型靴α
匠護石III

痛撃珠1 無撃珠1 空洞4

利刃/彈丸節約 匠5 弱點特效2 屬性異常狀態的耐性2 減輕膽怯2 超會心1集中1 強化持續1 無屬性強化1

7.
龍王的獨眼α
鋼龍恐懼α
暴君角龍腕甲β
戰紋腰甲β
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠1 超心珠3 攻撃珠2 無撃珠1 沒有空洞

匠5 攻撃4 超會心3 弱點特效3 回避距離UP2 集中2 無屬性強化1

藍字=(パワスマ)唔知句日文咩意思 有巴打識日文可以幫手譯呢句

1.
火龍魂頭盔β
火龍鎧甲β
死神雙手β
死神臍帶α
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠1 無撃珠1 破龍珠2 空洞3

會心攻擊(屬性) 匠3 龍屬性攻撃強化4 弱點特效3 集中3 回避距離UP2 超會心1 無屬性強化1

2.
火龍魂頭盔β
鋼龍恐懼α
火龍魂腕甲β
死神臍帶α
鋼龍踏實β
匠護石III

痛撃珠2 無撃珠1 破龍珠2 沒有空洞

會心攻擊(屬性) 匠5 龍屬性攻撃強化4 弱點特效2 集中3 回避距離UP2 超會心1 無屬性強化1

3.
火龍魂頭盔β
火龍鎧甲β
異種大型鋼爪α
異種大型脊椎β
異種大型靴α
集中護石II

強撃珠1 空洞6

利刃/彈丸節約 會心攻擊(屬性) 弱點特效3 屬性異常狀態的耐性2 超會心2集中2 減輕膽怯2 強化持續1

翻譯完成 有錯再改 下一個post#1會加上去

勞煩哂巴打

巴打你套裝同我一樣

藍字應該係重擊2 有龍又有無屬個把骨斧

日文名係 power smasher II

琴日開始玩斬斧
好正 太刀速度既大劍咁 仲有得口爆

今朝砌左呢set 出黎
打歷戰無晒風險 食屍套咀炮都係扣6成
仲有成十個洞鐘意點插都得

Ok 一陣改

咁請問強化持續對斬擊斧増益大唔大,仲諗緊要唔要

有得用就用

回避距離ＵＰLv2 耳栓Lv5 弱点特効Lv3 無属性強化Lv1 匠Lv5 集中Lv3 強化持續

巴打巴打,咁放棄邊一招好?

個人覺得集中同強化持續2簡1就ok
真係要放棄的話 我會簡迴距

回距

好似幾正

手殘命硬裝

唉,換走回避距離都係出唔到強化持續

重擊係用咩料昇？

走住黎屌套裝

骨頭升到盡

強化持續通常靠三件冥燈出 順手出埋業物
同埋匠5+耳塞5太重
冇得樣樣出哂

今集翻滾既無敵時間長過以前1frame
出左回性2先等於以前回性1,多3frame
要出到5先等於以前2,有13frame

其實迴性迴距出邊樣好d
一個避招一個走位用？

係好正 淨係綁左一粒痛擊珠 無擊珠
仲有7格1級洞 1格3級任插

仲好高防

不過攻擊數字無咁靚
但係打歷戰除左麒麟真係無野驚

今集回性冇用
出回距2/3好過

劍斧撚揮手
今集劍斧比以前仲易用左,而且又型又勁
不過好多人以為變劍鳩斬就會勁,
其實要將劍斧效益放到最大,唔可以唔熟練斧mode同變型斬

斧mode ooo 接r2 好大力但位移太勁，成日變完打唔番弱點

剩係識鳩斬

咁玩無擊用凶豺龍掠奪者定重擊斬斧好,唔用悪靈,好難揀

重擊有埋封龍力 打古龍方便d
不過缺珠位可以用凶

插住炎王跟住核爆

無擊唔係用黑角咩

惡靈-30會心點解仲咁多人用？

黑角-30會心,頂唔順

高攻

呢兩把屬性都係吉 照有效果

個屬性佢擺左係瓶度 所以唔計

計埋負會心都係最高攻果把

客製吸血定會心？
見好多人玩吸血。。。

我吸血，反正都係打弱點，有50％夠啦

其實個回血量有幾多?

攻/會心

冇珠既情況下點開到最理想既超會心+弱特

斬唔中弱點都要出,因為變型斬係可以加劍mode條bar,
劍斧好易玩,但用得好唔好,
好大程度就係睇你條bar keep唔keep得住,
會唔會斬到企左係度戇鳩鳩強制變斧,
會唔會唸住禁R2斬佢既時候變撚左係度"入彈",
要將呢兩樣野減到最小你個攻勢先會好,
就算唔活用變形斬,至小都要熟斧mode既動作

下個post要咩要加上去

加斬擊斧唔係充能斧

入咗集中2 之後劍套o ->r2 -> 斧o-> r2 , 再加埋收吓刀避咁, 其實都好少用哂條bar

除非用減氣係咁入屬

騎龍個陣最後一時口爆到一時又唔得
係咪關個瓶事

俾佢西左落黎咋下 佢fing得太激烈既時候要停低禁r2捉實先得嫁

R2唔使用架 又浪費時間又哂耐力
用R前後移動可以解決所有問題
仲可以一路keep住打佢落也

大家火屬會整邊把？

武器優先排名
等其他人想玩斬斧都要知合邊把武先

呢個有難度喎 要睇邊隻怪弱嘅屬性黎用咪得

都岩既 冇野補充了

乜真係要跟隻怪轉武器架咩

新手問下野
斬斧係咪一開波用斧三角圓圓黎儲滿bar
滿bar 用圓R2變劍
劍mode 就三角圓圓直到條bar 就冇
就冇就變形斬變斧
無限loop
個icon 閃就三角+圓出大絕

咁樣係咪最大效益既輸出?

唔係 直接衝上去R2劍mode開刀 斬兩刀諗下sidestep 定駁埋落去 圓圈到尾轉三角兩刀可以再重新駁圓圈
打勁怪就斬兩刀 收刀 無限loop
條bar 冇氣走埋一二邊R2 reload
養成唔貪刀好集慣

thanks 巴打
姐係條bar 係冇用唔洗儲滿?

巴打你地覺得黑角斧點配裝最理想

無屬性強化 匠5 其他再自選

我個箱起碼有4把係睇黎用
黑角 屍套 火龍 飛雷/麒麟

我自己就弱特 匠4 高耳 防風

防風打鋼龍先用 打其他可以轉

條bar只係睇你轉唔轉到劍 過咗條線就可以變劍 其實基本唔洗換瓶 條氣見底就r2變形斬 回15%氣 之後睇情況收刀或者繼續劈 一陣就夠氣再變劍高出力斬龍 玩劍斧就係2個模式都要活用

黑角斧洗唔洗堆看破?!

本身黑角斧-30%會心

如果我有看破LV7+30%會心

係咪即係會心發動係0%???

定係有30%發動正會心 有30%發動負會心

會推返上去0%

咁我0%既話 打中弱點會唔會爆擊?

會 你比隻怪爆擊

......

講下笑 唔好嬲

而家差D超會心珠,一場連出2個痛擊珠比我做乜

因為唔太清楚佢會心既原理

如果推返上0%但打弱點都會爆擊既話就諗緊洗唔洗再推高啲爆擊%

ching好撚串

0就唔就爆架啦
講真玩角龍武仲要推會心真係玩死自己
我見盾斧就一堆人咁玩 因為盾斧招解唔計會心
但斬斧我就唔知

Lm

咁角龍武用弱特3係咪已經夠

還掂打中弱點都有20%會心

加多粒無擊珠 推高攻D

想問角龍斬斧係咪要匠5先有白斬？
條bar好短 成日打兩下就綠

宜家套裝就高耳弱特鐵膽 唔識點砌匠

呢把玩唔玩到無擊珠？

呢把可以同時出無擊同龍屬強化,前一兩頁有巴打翻譯哂D配裝

Hr15諗住打埋冥燈再改 想問斬斧用咪石會好啲 依加一粒攻擊珠 絕路珠 逆境珠

刷極都唔出攻擊珠

我黑角
匠五
攻擊四
弱特三
無擊
鋼刃
研磨三

匠4咪算

唔駛谷會心？

下下打中弱點既的確唔洗谷 唔係玩超心無咩必要谷
黑角本身已經要高匠 基本上好難玩埋超心

我就谷會心砌法
看破7
弱特3
匠5
無擊
剛刃
迴距2

得35%咋喎 同埋都係嗰句我覺得唔玩超心就無必要谷會心 我寧願落攻4 有位睇下用唔用到提戰者算

匠5同匠4分別大唔大

10刀左右 其實主要係睇會唔會4已經滿左or 5先出到白斬

中弱點唔係有50%咩？看破7已經抵消番果30%負會心 係唔係咁計
如果加埋客製強化會心可以再推高
唔要迴距同剛刃就可以轉精神抖擻1同挑戰者1再加會心
個人覺得黑角斧攻已經夠高 加下會心拎番個1.25倍攻已經好爽

同你差唔多
不過我拎埋迴距2同剛刃換做渾身

睇錯野 自膠
但你會唔會揀直接出個攻4
如果你咁配計返平均個會心只係值1.15 我估直接攻4仲高攻
唔出剛刃佢條白斬又好似短左啲咁
當然實際輸出要試過先知

所以都好頭痕 顧得呢樣又顧唔掂第二樣
我打打下都長用滅盡配冥燈裝玩集中同強化持續算

樓上好似話屍套武好啲 今晚返去先試

我自己就覺得弱特三＋達人煙已經夠做

有冇q&a可以放落下一個post

大家覺得迴距重要，定係集中重要？

大家覺得juno定黑角勁啲？

屍套武同角龍武各自要幾匠先滿白斬?

睇怪啦
我除左鋼龍都鐘意用juno

兩個都匠5

齊裝既話無論點計都係黑角高攻

集中

黑角配匠有白斬 juno斬味封左頂 你話呢

而家配左弱特3渾身3集中3強化持續2 仲有1埋1珠洞
夠玩就算

用劍斧同盾斧分

加劍斧 唔係盾斧

尋晚玩街場見到有條友用斬斧成晚呯評嘭嘭好型, 諗住整返set玩.
爬左一陣文, 想試下用無屬+龍屬果把 (骨定礦石唔記得左)
想問下如果用下面果set野有無咩大問題
(心眼個位我諗唔到擺咩上去)

有龍屬就唔洗用無屬

佢用骨個把龍屬瓶

心眼換集中好啲，應該

用juno仲洗唔洗匠5先有白斬？

開新post記得將果堆配裝貼係頭post
順手講埋滿左斬味係冇得用匠加上去
太多人問

可唔可以講埋連到邊招會大硬直

黑角斧客制推會心好d？

juno無白斬

agger 我要高耳搞到好難白斬
好難搞 黑角成日用用下彈刀

黑角匠4白斬 斬幾下就無咗

配左高耳 就推唔到上正數會心 好麻煩

超解唔係唔計斬味架咩？

其實屍套斬斧係好屈機
其他屍套武大多rare8得嚟白字攻都低過juno嗰把
唯獨係屍套斬斧rare7仲要白字攻同juno一樣
計埋白斬，客製，屬攻同珠槽都屌打juno武
親生仔你唔係唔用下話

呢度係斬斧唔係盾斧
黑角配冥燈裝又難推高會心
滅盡條斬味雖然係藍但煩少好多嘢
BTW藍斬同白斬個倍率差幾多

黑角配冥燈既話匠2就夠
一樣出到弱特3,渾身3,達人5/攻4

sorry我睇錯左

匠2唔係無白斬咩

想問下用咩珠會打得再痛啲

我本身都係呢套
但太低防 打上去她似唔夠打 所以我換左冥燈

想問下打完爆燐之後要等幾耐先再有得接任？

黑角斧是咪客製會心最好

想問下其實炮術關唔關劍斧事？

因為打鬥技大會 有一套劍斧裝係有炮術 但係炮術招技又冇講埋岩劍斧

有冇得睇下黑配 同埋轉黑角斧好唔好好似高攻啲

業物同剛刃是但出一樣就得
你出業物既話靠藍斬匠2就得,出白斬但冇剛刃一樣斬10刀就玩完

100%肯定唔關事

Hr49

終於刷到斧龍脈石

唔跌寶玉

岩岩入坑玩斬斧

砌裝要以咩技能為主

匠5/耳塞5
集中 強化持續
弱特

集中係要咩珠

短縮珠??

集中通常用防具砌出黎 通常有3就3有2就2 唔洗過份追求

耳塞弱特行先
其他睇你想點玩

最近研究緊會心流，唔知各位巴打點睇

(用砌裝器砌，唔知珠位準唔準，冇double check過，珠後面括號係珠level)

Juno斧
戰紋頭Beta
杜賓胸Beta
炎王手Alpha
爆鱗腰Beta
杜賓腳Beta
耳塞護石III
渾身珠(2) X1
痛擊珠(2) X1
達人珠(1) X5

咁應該會有
精神抖擻Lv3
攻擊Lv4
弱點特效Lv3
耳塞Lv5
看破Lv5

達人珠可以換做其他嘢，Juno斧所以唔洗匠，但就放棄咗集中同強持

5粒達人珠好豪華

都係鳩噏住先架啫，達人珠都係谷看破，但其實可以唔插看破插其他

5粒達人珠唔係個個有

當然，SL大法另計 我係想知咁樣玩法冇集中強持迴避其實係咪唔係太實用

新手一問 強化持續對劍斧有咩用

利申：真心唔知

紅劍狀態hold耐啲

點解無乜巴打用剛刅研磨
條龍倒一次地 白斬>藍斬得返少少
利申黑角

岩岩轉左用黑角龍把斬斧, 如果無負會心應該好爽

啱啱由太刀轉會 玩咗幾場，爽到痴線

新手一問
剛上上位 防具應該用咩

用住熔山龍先 之後juno 之後就混

用緊炎王把斬斧
斬幾下就爆破扣120 好爽
仲有達人煙+不動衣裝
鳩斬好爽

決定轉用角龍斧
而家有3粒痛擊同超心
仲有一粒無擊珠
最小要有匠5高耳,點樣可以砌到最高輸出

剛爆機想轉玩都斧
冇硃點砌好

上面有裝備睇

請問咩叫砌珠？點砌

將裝備嘅洞放入裝飾珠

pish

岩岩係巴哈見到套黑角斧超好用裝 會加係下個post
我一陣推爆佢會開新post 希望各位巴打唔好截我胡